929警方以被捕者的屈曲身體作為support開槍

Source:

push

1/10